---
title: "Дайджест №14 (19-25 апреля 2010)"
date: "2010-04-26"
---

На предыдущей неделе главным образом дорабатывался диалог управления профилями инструментов.

Изменения в GIMP:

- в нестабильной ветке добавлена зависимость на GLib >= 2.24.0 и GTK+ 2.20.0;
- исправлена локализуемость сценария, экспортирующего цвета в палитры CSS, Python, Java;
- доработан стыкуемый диалог управления профилями инструментов: при выборе профиля наконец-то происходит переключение на инструмент;
- исправлена ошибка 616342 (падение при попытке загрузить на старте contextrc из 2.6);
- улучшена русская локализация нестабильной ветки; перенос изменений в стабильную ветку (2.6.х) будет выполнен в ближайшее время.

Изменений в GEGL и babl не было.
